有冇人係完全抗拒唔到紅色指甲油?

次次見到腳趾甲油紅色就想捉住對腳奶到佢甩色為止

射左

放工見到又想打j